東張西望聽日可以問吓打咗科興嘅人

你依家心情係點呀？
食屎啦，CCTVB日日幫支那針洗白

受訪者:條友自己身體唔好，無福消受

吳幸美可以訪問死者心情點樣

直頭要鬧條友明知自己有病又去打，徙咗枝針

合乎中共一貫玩法
起哂佢底 "搵"d醫療記錄 話佢一早百病纏身 再加上d"親友"指證 話佢為人固執 一早已經有人勸有病唔好打住 但唔聽人勸
所以結論係一切都係佢咎由自取 責任不在我方
詳情細節 請參考墨茶事件